[Twitter] 140819 2個熱門香港tag

#HKairport
#HongKongProtests

2個都上曬trending!!
retweet同tweet都可以加埋佢哋!